
![mq1](https://user-images.githubusercontent.com/35721447/39397780-ad7e4e7c-4afc-11e8-9442-f5fc2e516ff1.jpeg)

**Q**. What is **MusiQ**?
**A**. This is a musical library application which also scrobbles to last.fm, developed by **Dimitar Dihanov**.
**Q**. What is Scrobbling?
**A**. This is the internet term for logging music you listen to from your devices, which is being added to your music profile on last.fm .
**Q**. How does **MusiQ** work?
**A**. The application, fetches it's information from reliable musical sites (up-to-date with information about artists, albums and songs).
**Q**. What platform does musiQ scrobbles from?
**A**. It scrobbles from the following players:
* Youtube
* Google play music
* Spotify
* Pandora
* SoundCloud
* Vlc and more.

**Q**. What are the features of **MusiQ**?
**A**. It has the following listed features:
* Free
* No ads
* last.fm integration
* Accurate and up-to-date information on artists/albums/tracks works both with and without a last.fm account(though some features are not available without the latter).
* Ability to save and organize favorite artists/albums
* Can scrobble/submit tracks off of practically anything that is a player(Spotify, Pandora, Foobar, Chrome, Google Play Music etc...)
* Scrobbling notifications
* Beautiful graph showing the top tracks and top artists in a time span, which the user can specify profile page where you can view your bio and friends. 
* Friend search.
**Q**. How do i search for a song on **MusiQ**?
**A**. To search for song/artist ,click on the search icon at the top right of the app homepage and type in your search criteria.
**Q**. How do i register on **MusiQ**?
**A**. You are advised to login via your last.fm account details (username and password), this grant you full access to the app features.
**Q**. How do i check my last.fm profile on **MusiQ**?
**A**. To check your last.fm profile click the menu button at the top left corner of the screen and select profile. your last.fm profile link is displayed.
**Q**. How to i add my favorite artist?
**A**. To add an artist to favorite list, click the star icon at the top right corner of the artist page.

For more questions or contributions, you can contact us via:
Email: dimitar.dihanov@gmail.com
Github: https://github.com/DDihanov/musiQ
